感應到中聯辦有人開始有抑鬱症

利申：用傳心術感應到